DSE 得1分可以點

朋友Dse成績，可以做乜？
利申：吾系我😂

5p